有冇人試過去泰國會肚痾

去5日屙左4日 去到邊都要搵廁所先

唔知關唔關街頭小食事，食左好多路邊賣既水果

玻璃肚就咪撚食街邊野喇

利申：玻璃肚

食生蝦刺身食到肚屙

我有次去芭堤亞食咗個海鮮盒即痾

水土不服啦 食錯野都有可能 之前去泰國做野 有一晚食左香蕉煎餅 啲油唔乾淨搞到第朝嘔三次 個一個星期都不斷屙 食方包又屙冇食野又屙

我食熟食同生果都奶野，唔知係咪D人處理食物唔乾淨

呢D野真係因人而異，
同我同行既人一D事都冇 大家食既野一樣

除左完整連果皮既生果
預先切定個D唔好食
都唔知放左幾耐

lm

屌一撚樣
屙到脱水

超市買最好

腸胃唔好就唔好亂食高危野啦

利申： 腸胃都麻麻，所以都少食泰國街邊野

岩岩泰國番黎，去6日屙足6日

睇嚟大家啲腸胃都唔係咁好

通常去旅行一係日日肚痾
一係全程都無得痾

痾緊 食左街邊切好既生果

最大獲好多野都辣

D菠蘿真係好正

一路柯一路食

我腸胃不嬲一般 喺香港都比較敏感容易肚屙
但我反而去到泰國乜事都冇 乜撚都有食食好多水果朝朝屙高質大便

我都會

試過去泰國玩，食海鮮出事，返香港上飛機開始屙，病咗成個禮拜。
之後，去泰國做嘢，淨係敢食西餐

剩係痾咪算好 我係直頭嘔左成日

泰國啲野食好多都好油